\item {\bf Carga horaria dedicada a la facultad} esta variable busca ser un factor 
   que ayuda a la dedicación horaria al proyecto, esta se consigue mediante la
   combinación de otras variables.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Carga horaria de dedicación al proyecto} cuanto mas carga horaria se
      dedique a la facultad, más carga horaria será dedicada al proyecto.
   \end{itemize}
